[撐起本地娛圈]#梁凱寧 朱智賢 劉佩玥 湯洛雯 朱茵 賴慰玲 18-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

賴慰玲 : 朱智賢
陳自瑤 : 譚嘉儀(模)
張沛樂 : 麥美恩
吳嘉熙@SG : 蔡思貝
湯洛雯 : 梁凱寧
陳潔玲 : 姚子羚
朱茵 : 劉佩玥
陳敏 : 梁嘉琪
王敏奕 : 簡幗儀

甲組第十七輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-1-13 12am-10pm

(11)賴慰玲vs朱智賢(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

Venus洗唔洗降班？

2019-1-13 12:02am-10:02pm

(3)陳自瑤vs譚嘉儀(模)(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:04am-10:04pm

(7)張沛樂vs麥美恩(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:06am-10:06pm

(17)吳嘉熙@SGvs蔡思貝(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:08am-10:08pm

(1)湯洛雯vs梁凱寧(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:10am-10:10pm

(15)陳潔玲vs姚子羚(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:12am-10:12pm

(5)朱茵vs劉佩玥(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:14am-10:14pm

(14)陳敏vs梁嘉琪(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:16am-10:16pm

(4)王敏奕vs簡幗儀(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪甲組賽程

19.

2019-1-20

姚子羚 : 吳嘉熙@SG
麥美恩 : 陳敏
譚嘉儀(模) : 朱茵
簡幗儀 : 賴慰玲
梁嘉琪 : 湯洛雯
梁凱寧 : 陳潔玲
蔡思貝 : 王敏奕
朱智賢 : 陳自瑤
劉佩玥 : 張沛樂

20.

2019-1-27

賴慰玲 : 譚嘉儀(模)
陳潔玲 : 劉佩玥
陳自瑤 : 姚子羚
吳嘉熙@SG : 梁凱寧
湯洛雯 : 麥美恩
簡幗儀 : 朱智賢
朱茵 : 蔡思貝
陳敏 : 張沛樂
王敏奕 : 梁嘉琪

21.

2019-2-3

劉佩玥 : 吳嘉熙@SG
姚子羚 : 賴慰玲
麥美恩 : 陳潔玲
張沛樂 : 湯洛雯
譚嘉儀(模) : 簡幗儀
梁嘉琪 : 朱茵
陳敏 : 王敏奕
梁凱寧 : 朱智賢
蔡思貝 : 陳自瑤

22.

2019-2-10

賴慰玲 : 梁凱寧
陳潔玲 : 陳敏
陳自瑤 : 劉佩玥
吳嘉熙@SG : 張沛樂
湯洛雯 : 譚嘉儀(模)
簡幗儀 : 梁嘉琪
朱茵 : 姚子羚
朱智賢 : 蔡思貝
王敏奕 : 麥美恩

23.

2019-2-17

陳敏 : 湯洛雯
張沛樂 : 陳潔玲
姚子羚 : 簡幗儀
麥美恩 : 陳自瑤
譚嘉儀(模) : 朱智賢
梁凱寧 : 朱茵
梁嘉琪 : 吳嘉熙@SG
蔡思貝 : 賴慰玲
劉佩玥 : 王敏奕

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

佢係爭升班喎,點會降班

bella唔係贏左咩上次？唔見佢有得投既？

喺另一個post,陣間會開

係

今輪有幾場勢均力敵喎

on9

例如？